Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

汁:
Newsmax訪問Trump一個staff同埋一個GOP人
重點
佢首先講起向唔同州份嘅county都有唔同類型嘅選舉違規情況出現
嗰啲唔詳述
Brian Trascher (侵o靚) 明確地向訪問度講佢地"seized the servers for dominion that were over in Germany and we're starting to get some raw data off of that "
佢地沒收左向德國嘅Dominion 伺服器(有S 即係多於一個啦) 然後佢地而家拎緊啲data
佢首先指出點解美國大選要向外國count票 而家還原嘅資料已經知道對家係用咩演算法去分配啲票
DEM嘅人其實好淆底 佢地先會用各大媒體之力去講無選舉舞弊 又係咁話佢地輸官司 明明佢地而家先開始上federal court
侵打官司唔係為自己 係為左美國人打 係為左民主而打

侵律師團都收到死亡威脅. 大家可以上去佢地Parler度支持佢地呀

[11月19號]美國大選新聞總匯

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

[11月18號]美國大選新聞總匯

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

推

打大佬

好快見到真相 拜狗準時仆街了

快d啦，我準備好了

巴打好勤力

今日D 五毛PR FC 撚死撚哂去邊呀！講兩句啦屌你老母，又大紀元呀？幫你講撚埋啦

我做過data recovery service
3-5 日搞到1-2tb only
計埋rebuild 個RAID 要啲時間
就算我當人哋美國軍用快商用三四倍都好 大家真心要啲耐性

即係已經完成還原

Captain America

加油

專登放風 一方面做民意
一方面再釣埋政府入面大魚

ca2

已追蹤樓主

咁你估要用幾耐

利伸：行外人

不能只有我看到

拜登

侵侵加油

一直覺得袁大炮尻吹呢件嘢，半信半疑，原來事實咁撚實在

push

其實真係好睇個容量 冇容量乜柒都答唔到
總之如果一講到數據修復嘅話唔係一兩日就有答案嘅嘢

78歲（自稱當選）

一野KO 班仆街

God bless trump trump

好似dominion單嘢爆左出黎入面200幾個staff有百幾個辭左職

點呀
你要坐監定接受死刑

係呀佢地DEL Linkedin都DEL唔徹. 畀4Chan啲巴搵返哂啲webcaches 點哂相

淆到仆街驚比侵粉同共和黨搵出黎
叛國賊

其實係點做
如果當隻hard disk 十格入面有九格已經寫左data
真係搵到某一格之前寫入左咩？

如果得點解唔會十格當二十格賣？
0 cost 容量即刻double 左

一陣1點個記者會唔通講呢單?

如果未還原咁快講出來,無料到咪冲出來柒
所以講得出即係

你到呢刻都仲叫人袁大炮就證明你係垃圾五毛啦 , 扮乜7侵粉啫屌你老母

來吧

we're starting to get some raw data off of that

已經還原左部分

支持樓主

睇你行乜RAID
死幾多隻
覆寫咗幾多

Biden family冚家都死向harddisc 手上

冚家剷，想偷走美國

delete左linkedin姐

TrumpTrump

P U S H

聽講應該還完唔到，冇理由CIA連點 徹底delete data都唔識，仲要咁加大單野

delete晒點收錢

而家好似睇火鳳

曹操捉蟲咁

梗係收咗錢先做

洗得夠乾淨應recover唔到

唔太信咁有經驗既舞弊公司可以唔洗乾淨

CIA excluded from this operation . 乘其不備嗰陣撞入去就好難講

先starting to get some raw data off of that咋
會唔get完都係未夠

過咗咁多日都仲唔做嘢唔會掛

Push

wipe data 你估好簡單撳個 del 制就得咩 , Del 1T data 快極都 6-7個鐘啦

Sidney Powell 話佢地有exact algorithm 呢啲嘢還原唔到邊有得up 我信Sidney Powell 唔會無的放矢

真係唔知， 但係做呢件事佢係專業人士cia

我想問你個聽講係聽邊度講？有冇汁？

早幾日佢話侵個團隊睇緊D資料 同呢個po幾吻合

有電腦常識就知 , 只有物理破壞先係真正安全

我估， 唔係聽講， 講錯左
因為我覺得冇咁易，對手係CIA去到cyber security個head都係對家既人，如果咁大集團合作出術 冇理由唔諗埋點樣完美消滅證據

both ok? 收監再等坐電椅

希望係咁

Time will tell. 但我信Sidney Powell. 以佢從事法律行業多年德高望重 佢話佢人証物証俱在 連exact algorithm 都講得出 成件事點操作又講得出 呢種人點會鳩up

問CIAFC左未

大公文匯冇報
Fake news

其實追一堆網台 袁弓夷收嘅風真係最準 當然切忌盲信任何渠道 養成verify同等待嘅習慣都好緊要

我試推測Dominion做完野留 data 嘅目的

Dominion 靠演算法去計算票數分配同預測結果 , 但大選時當要配票就要停止點票兩三個鐘去計數 , 證明喺大量投票情況下個演算法好慢 , 如果要改良就一定要留低真實數據去做 model 黎改良演算法 , 所以真係有機會個 server 有原整投票原始記錄

真係好睇過電視劇

如果知道用乜野程式del
而又有果個Algorithm
會唔會快D

以我所知所謂del只係用新data cover 舊data

其實點解大家都覺得啲資料刪除咗。話唔定只係加密左依家解密

你咁講我都放心啲
不過政治咁黑暗 間唔時係會有 一啲德高望重嘅人拎自己嘅聲望同埋前途做賭注押落去， 有啲巨人就係咁樣睹輸左一生留下污點…
都係觀望下啦

痴線咩house of card 呀 West Wing都要行埋一二邊

如果成件事係真, 然後Trump反cup
真係以後唔駛睇戲

呢場劇一定係人生最好睇

作弊仲要加密D證據等人解密係咩玩法

其實佢recount仲要d data／algo黎再造多一次
應該無咁快會delete

袁爸 話哂都係美國同當危會 同人開會
D人仲話佢收風 流料

成班食屎狗拎美國人選票data去外國process已經係違憲啦

可能堆Server本身都有開分身Failover
之後又有做backup落coldstorage

如果係咁做 要搞好耐先會清走晒d罪證

啲五毛畜同拜撚失晒蹤

我傾向啲證據一直喺度冇刪。話明係突襲，點會俾佢刪到，你估真一禁個制一秒就刪除左咩

係咪即係天能咁逆行還原

果啲 data 隨時值幾拾億

如果之前有劇本咁寫實俾人鬧誇張點知現實仲離譜

如果出術，侵侵係三軍總司令，可以用叛國罪拉哂班民主黨

重點 -
代理國防部長Chris Miller向星期三簽左個memo
首先將特種部隊啲阿head嘅地位提升到同military service secretary一樣
而且特種隊隊同埋low-intensity conflict (低強度戰爭) 將會同海陸空三軍一樣 直接向佢報告

補充資料 - low-intensity conflict 介於國與國開戰的大型戰爭與和平狀態間的半戰爭事件。 係由輕兵器嘅步兵實行而唔係用重型武器 通常由特種部隊負責 好似暗殺呀製造動亂呀破壞指定設施呢類行動

唔知關唔關事啦

對家都明知唔見得光，應該一早好高技術整走哂極難還原

咁應該要壓碎再用火燒晒佢先得

真料咁樣做， 再整d假料俾你慢慢玩，等你嘥咗黃金時間

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

留名睇戲
如果有實質證據，民主黨等亡黨

本身harddisc嘅內容就好難DEL 最安全嘅方法就係物理破壞嚟完全銷毀

刪係唔會刪咗，但一定有加密，所以時間用咗係解密上面

對家唔會傻到交密鑰出嚟

屌你老母咩

量子電腦應該好快decrypt到

佢地成個operation excluded左CIA 係突襲行動嚟 . 再加上傳得出嚟都應該隔一段時間. 侵佢地就已經晨早拎走左個server啦. 對家反唔反應得切畀假料呢?而且點解仲要預備假料. 直接銷毀無咁迂迴仲好啦.

嘥對方時間， 資源得咁多
破解修復要嘥好多時間

呢樣野聽過 , 但美國要證明叛國門檻好高 , 唔似支那咁嗌句口號就拉得

所以而家好似都係用政變做目標

諗注有得走？

個行動有說係 11月8 , 亦有說係 11月9

你條放負撚又衝入嚟

應該係8號. 因為之前睇條片. 有個GOP人話佢報料畀侵嗰陣係8號. 但傾電話嘅地方無加密裝置. 所以佢想星期一包膠. 結果星期一見到侵嗰陣. 佢話個server已經畀佢地沒收左.

終於有人講重點

「正向度」姐係咩？

放得風出黎話正在解鎖，其實實際上已經解左

正解

拎到料應該唔難，問題係點證明呢堆資料match返個選舉過程。

有時都可能透過佢特登放流料擾敵

叫CIA交有得唔交？

純粹9up ff

新任國防部長手下特種部隊係選舉夜攔截下server同各地票站既數據傳輸
照計都係用光纖網路 美軍唔難直接係基站截取通訊包
肯定同時知道曬所有server位置

其實之前已經有傳 侵侵係選舉當晚就睇到live feed d票射左去邊

我都鳩up FF下
NASA個署長講到明如果拜登上佢就辭職. 佢唔會serve呢個president. 侵任內掟咁多筆直畀NASA. 佢又早向OBAMA嗰屆大選已經spot到有出cheat問題. NASA會唔會今次有提供監控技術丫拿.

我覺得太空軍都有份參與
衛星實時追蹤

你平時所謂嘅delete係話俾部電腦知：呢個位用得啦

佢一日未用之前呢啲嘢其實都喺度

我都諗呢個傳聞可能有關加幫到佢攞到想要資料

樓豬打得柒
「正喺度還原data」

第一眼以為向德國求助

最簡單係資料幫助捉到堆鬼，再烤問D鬼拎更多證據。所以班知情人士應該差唔多要逃亡，track定有無咩民主黨中層出國都得。

向度唔得咩.
响度囉

唔係以為Delete左就搵唔返咁on9下話？
IT人黎架播。

好睇過戲
套戲有過百個主角

好一招引蛇出洞

越嚟越期待之後嘅發展

成班仲唔係身有屎咩

不過有人去報串做證人都唔奇

開始發現自己成為第一批condom

飲茶等位咁
上一檯客埋左單未走未執檯阿姐就叫你入去

加埋x-files入去都重差好遠

如果預早知又live睇住嘅，著個network capture 就一定斷正（境外process)

之前Texas懸紅100萬美金畀報串者丫嘛好過佢地匿向公司寫code 啦

有冇人知鮑威爾話唔知個server俾good guy 定bad guy攞到係咩意思

之前Lin Wood都好似有咁講

Sir , this way!!

快則幾粒鐘至一日，
耐則可能以星期計...

講到咁玄嘅？似係恐嚇緊。
你投降我就good guy,你反抗我就bad guy?

我又唔擔心 朱利安尼向後面笑到呢

都向度諗緊會唔會已經有人著緊草或者預備著草

D證據係唔係等最高法院先用防反cup

之前Lin Wood講完good guy bad guy
其實都有講佢地從中攞到證據嘅

會唔會已經上左FISA court
等捉人

good guy bad guy 咪視乎你係撐侵定反侵

睇朱利安尼笑得咁開心我又估個server唔洗擔心. 反而good guy bad guy呢下 德國server本身係under CIA嘅嘢嚟 佢會唔會指CIA操作嗰陣就係bad guy own it 然後佢地拎走左就係good guy呢?
Sidney Powell其實一直狙擊DOJ 仲寫過書講DOJ嘅腐敗 相信除左係幫侵打選舉舞弊之外 佢自己都想將DOJ啲污糟嘢公諸於世 希望佢地最後成功

講真
你夠證據就快d拉人啦
好絕望

可能都係警告部分有份參與嘅人唔好做bad guy（例如CIA/軍方嘅人）

而家情況係Trump係度釣緊deepstate呢個利益集團幾位主腦，由10月開始嘅hunter gate開始，你睇到trump點樣放魚餌，Hunter、Censorship、FBI、Ballots、Dominion，一波又一波逼sleep joe集團出嚟反擊，你諗下呢啲事件無周詳計畫點會可以爆出嚟

距離州份要選出選舉人仲有幾多日？

佢2012年就Spot到vote switching 到佢坐到入白宮點會坐以待斃 再加埋佢2018簽嘅EO專針對外國干預選舉舞弊 証明佢有備而來 只係可能係DEM嗰邊今次用力之強令佢而家打得比較辛苦

12月8號係死線. 所有同選舉有關嘅訴訟都要向12月8號前搞掂. 因為12月14號就要投票.

睇怕都係大石壓死蟹
登登係一片爭議聲就任

真係唔知會點. 呢舖係考美國人到底有幾愛國.

呢d叫做honey pot 策略。係令入侵者以為自己已經成功咗，浪費佢時間。

我地嘅Level verify唔到啲咩. 等下劇情更新啦.

棱鏡計劃，美國政府一早有Backup

你唔鑽爆個HARDDISK 都可以RECOVERY 到數據

其實啲軍火商裡面一早有用到量子電腦，所以軍方一定可以調用到呢方面資源.

直情繞過左CIA , 軍方行動

德州 GOOD JOB

引蛇出洞

I mean 條key 係CIA拎住

不過Pompeo 係前CIA局長，應該仲有啲影響力掛，佢會唔會係呢件事幫trump就唔知

算啦

recover完都係biden多票d嘅話肯定成單野不了了之當無事發生過

睇班人咁有自信個樣真係無野係手咩

始終都叫做刻左上去
唔拎d碟出黎磨
佢地慢慢轉都轉到d data出黎

真正嘅美國隊長

次序唔係咁 , 要累積夠證據提上聯邦高院 > 贏選擇 > 拉人個priority其實唔高

候選人舞弊即刻喪失參選資格。

侵

拜登計埋GA 得243票 , 就任門檻係 270票

呢樣野應該唔夠時間證明到

你del 咗 咁點保命？
你係CIA萬一有風吹自己會有人上門搵你 你仲會唔會del data 做證據投靠對家
data 唔會delete 點知今日係棋子 聽日係棄子

果啲 data 好值錢 , 點會貿貿然 del

你有留意佢地的filing就知佢地乜確實證據都無,
佢地個plan唔係打贏官司,
而係向gop州議員施壓迫佢地appoint會投trump的electors

未到公開公佈資料，我都係觀望態度

真係乜都無野係手,
有的話一早就file咗

實證肯定大把 , 只係將啲證據串連起黎時間一定唔夠 , 咁大單野正常都要查一年半載

無實證唔會拖到時間
Supreme court連庭都唔會開

同愛侵力講道理

如果真係咁多證據點解會到依家一個case都establish唔到？
而家唔係叫佢證明有個驚天動地的scheme,
而係證一個fraud case都證唔到喎

未開始審呀

佢地唔係拖時間,
而係返州gop議員無視選舉結果照委任人投trump

聽佢地講係留到上最高法院先出，太早出會比人拆招。講左出黎就唔可以拎上庭做証據咁喎

要夾硬黎咁file lawsuit黎做咩？

已經審左一堆,
打緊個啲入面的claim modest都不得了,
giuliani前幾日先同個法官講佢個case唔係fraud case.

舞弊咁明顯 , gop州議員選番 GOP 總統好正常

邊一堆？

多口問句,係咪如果個disk del完 rewrite過野就recover唔到

去please trump同佢啲base,
等啲base去迫gop州議員無視選舉結果,
做成選舉有爭議的假象

已經有29單審左

無實證 deadline之前supreme court會drop晒d case
點please?

有幾多單係侵侵file?

你返工有時老闆個要求係好on9,
咁你係唔係唔做？

唔係
要睇rewrite過幾多次

完全無實證 就唔會拖得過certify date
點比壓力？

DEL 完先用波多野塞滿一次先，再DEL 再用吉澤明步再塞滿一次。咁就安全啲

做得全國性DATABASE, 應該幾年前大選既DATA都有

理論上rewrite 幾多次都無用

即係賓州嚮同一座唔限距離都叫驗緊票果啲囉
當地法院民主黨佔多數你輸硬架，無論佢理據有幾好笑都好

咁最高法院見囉

咁就只有物理破壞

你睇Pompeo 個tweeter, 估下佢會唔會幫Trump

twitter*

gop州議員想下次選, 無gop base支持點選？

同意 自己保唔保到命仔根據 仲有政府人 唔係delete raw data

一有大型選舉 , 改票要停幾個鐘咁大個 bug , 唔留啲 data 去改良個演算法點得

你同條愛登力互含咪重肉酸

似乎民煮擋更加希望快D承認選舉結果喎
拖落去係侵有著數D

大選夜當機：川普票爆表，作弊系統重整；律師證實德國服務器，不知捕獲者好壞，數據調出，內情驚人；FBI俄州抓人，響警訊！喬密威亞四州釀變局；將由國會選總統？川普談炸伊朗遭洩密 |新聞拍案驚奇 大宇

你都幾on9
賓州法院話放個盲人入去都算係有效監票
請問邊個先係盲撐呀

本屆美國大選笑話：要用望遠鏡先望到嘅距離都可以當係監緊票

黃一飛原來唔止係講緊土共